現在油塘連儂牆搬左去邊？

吳講得

大本營前近的士站

金利豐酒樓對面寵物店有一個

我屋企

叫藍屍班狗 自己聞下囉

上油麗邨嘅嗰條隧道